呢排美股動盪，我教你點買

而家美股個盤已經被GME事件攪到亂撚晒
啲資金流晒去WSB概念股到
其他股一律回調
一係就清倉HOLD CASH等機會再入

TSLA財報一般：跌
AAPL財報靚仔：跌
乜鳩都跌

咁而家應該點做呢？
我會清倉清剩一隻最重倉股，做得你最重倉，即係信仰度最高，根本唔驚佢跌，就算跌，你咪再加倉，再跌，再加
其餘CASH
再隨心入啲GME
如果GME成功，你發大達
等到GME完結，你仲有隻大倉股會升返，到時咪再慢慢建返其他股既倉囉
穩中求勝，大家一齊贏，一齊賺！
分享完畢

樓主又精神分裂啦

煩夠未？
都話已經入返GME
我轉撚左軚啦閪人

OK Respect

咪撚再追擊，對你唔客氣

GME成功 = 可能引發股災
GME失敗 = 股市回復正常
GME和氣收場 = 大家都好，SUPER

正路買網絡安全。Microsoft 財報已經反映多左人關心網絡安全
同埋買pins twtr snap. Facebook 財報都反映左多左人落廣告

我之前有PINS
而家已經清剩TSLA同GME

我就係好似你咁清哂全倉留番隻tsm長渣，另外短線炒下啲妖股算

冇入GME？

千祈唔好諗之前升到高位冇放就心態炸裂
升左冇放就唔等於賺左
當回調出現就要部署，變通
GME的確可能係一個賺錢機會，唔好鬥氣，入返少少旁身
完左再入返其他股，長遠又係一條好漢

認同 sh!!!

拿
GME跌
其他股就升

我冇講錯啦...
好彩仲HOLD住隻TSLA冇清倉

樓主信班少年股神

買少少GME冇壞既...
當買六合彩

樓主喺娛台啱啱大戰完 要番財經台發洩一下

你條閪仔做乜咁關心我..

有Ching話你喺哩度都好玩得

有時玩下膠有時又認真下
幾撚過癮

富途

支那+香港證券界領導性地位
七成員工做研發,良好嘅用戶體驗就係護城河
再加全民炒股客戶爆發式上升

冇咩理由唔買

有眼光...
我由$35揸到上禮拜$11x放晒
唔係GME事件唔會放

我都好鍾意FUTU，搵機會再入

見九字頭即刻可以入
100零幾都可以入下

我都想再有$9x

星期五咪係囉